Скрипт предназначиен для ускорения обработки логов на серверах, для облегчения работы отдела эксплуатации.
Предистория - ранее коллеги руками заходили на сервера и анализировали логи звонков, в боьшинсве случаем это от 3х до 8ми серверов и более.
Теперь достаточно просто знать номер входящего звока и дату.

есть две версии:
- ранняя "Find_Anumber_v1.ps1" торлько выкачивает логи на локальный хост с разных серверов согласно данным в БД, которые потом можно открыть и найти что нужно.
- 2й вариант "findAnum_v2.ps1" (Пока очень сырой вариант, т.к. сейчас работаю над ним.) - анализирует лог, согласно информации в БД, забирает нужные блоки и по ним вырезает нужные строки формируя файл (пример "out_10-08_07-07-2022.txt")... 


